梁競徽：唔怕有影響

梁競徽說：「是，今日張相整靚了，和陳小春那張好真，張相其實是拍《鐵探》在隧道爆車時，是袁偉豪影的。（怕否事情帶來影響？）應該不會，上網咁耐知邊張（相）真定假，唔介意，開玩笑啫。（內地粉絲在不知情下鬧你？）無鬧啦，明白他們緊張，所以已經放了和三哥（苗僑偉）拍《飛虎》時的原相。（怕否下次又「被遊行」？）無得怕唔怕，控制唔到。」

明白哂，大家心照

控制唔到打警察？

king fight 真英雄

話就話同路人
但雙面人到咁真係驚驚地
好難想像衝到最前個個係佢...

香港最大群既潛在罪犯 警犬..

勁fight哥面對呢班大罪犯都可以淡定應對,又救走眾多義士...respect

我喎

勁fight 忍辱負重
大家會明白

你咁靚仔，帶左口罩都認得到

加上你叫「撤回」叫得咁大聲，你把聲辨認度都好高啊 勁fight！

屌呀，講出黎比人拉呀？

在心中

痴線 點解佢可以咁敢言

向你致敬

講到咁曲 當初唔應該屌你嫁唯唯

屌那星 認真問
即係唯唯69遊行係假既？
好認真問 有冇人可以dm答我

唔好再問啦，佢仲要返中國搵食

原來唯唯同陳小春都有去

19民運領袖

假架 唔好再問喇

唔好再令唯唯難做

勁fight講得好白啦

大家都明白既

今日仲扮唔識佢，佢行埋黎話：我喎

突然覺得自己做左2日傻仔
我真心以為佢咁有心
只係低調冇人影到佢相
我仲叫曬d外國朋友follow佢ig
原來比你班連登仔撚緊

連登仔冇撚你 從來只有政府撚大家

有D 野唔洗講到咁白既

講真
你好想人地黎緊冇野做要乞食咩問到咁

真勇武啊唯委